% 2015.07.10 Modified
%
% dthesis.tex
%
%\documentclass[12pt]{jarticle} % Japanese
\documentclass[12pt]{article} % English
% if there are problems in the above regarding fonts, use this
% \documentclass[UTF8]{ctexart}

\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage{utf}
%\usepackage{naist-jdthesis} % Japanese
\usepackage{naist-dthesis} % English

\usepackage{graphicx}

%
% Page style
%
\pagestyle{final}       % Camera-Ready
%\pagestyle{draft}      % Draft
%
%
%\lang{Japanese} % Japanese
\lang{English} % English
%
% Student Number
%
\studentnumber{123456}
%
% Degree
%
\major{\engineering}    % Engineering
%\major{\science}       % Science
%
% 日本語題目 (in LaTeX)
%
\title{This is a title}
%
% 日本語題目 (in plain text)
%
%   注: (in LaTeX)と同じ場合は指定する必要なし。
%       この情報は博士論文には現れませんが、管理のために必要です。
%
%\ptitle{太陽と月を利用したpiの低速計算アルゴリズムに関する理論的研究}
%
% 英語題目 (in LaTeX)
%
\etitle{Theoretical Studies on Low-Speed Calculation Algorithms of $\pi$ \\
Utilizing the Sun and the Moon}
%
% 英語題目 (in plain text)
%
%   注: (in LaTeX)と同じ場合は指定する必要なし。
%       この情報は博士論文には現れませんが、管理のために必要です。
%
\eptitle{Theoretical Studies on Low-Speed Calculation Algorithms of pi \\
Utilizing the Sun and the Moon}
%
% 日本語氏名 (in LaTeX)
%   （姓と名の間に空白を入れて下さい）
%
\author{Do Quoc Truong}
%
% 日本語氏名 (in plain text)
%
%   注: (in LaTeX)と同じ場合は指定する必要なし。
%       この情報は博士論文には現れませんが、管理のために必要です。
%
\pauthor{}
%
% 欧文氏名 (in LaTeX)
%   （first name, last name の順に記入し、先頭文字のみを大文字にする。）
%
\eauthor{Sentarou Nara}
% 別の例: \eauthor{Kurt G\"{o}del}
%
%
% 欧文氏名 (in plain text)
%
%   注: (in LaTeX)と同じ場合は指定する必要なし。
%       この情報は博士論文には現れませんが、管理のために必要です。
%
\epauthor{}
% 別の例: \peauthor{Kurt Goedel}
%
%
% 論文提出年月日
%
\syear{1995}
\smonth{2}
\sday{20}
%
% 専攻の選択
%
%\department{\infproc}  % 情報処理学
%\department{\infsys}    % 情報システム学
%\department{\bioinf}   % 情報生命科学
%
%
% 審査委員（日本語）
%   （姓と名、名と称号の間に空白を入れて下さい）
%
%５人以上の場合，５人目以降は\addcmembers を使って宣言する。
%最大で合わせて８人まで宣言可能。
%主指導教員、副指導教員を明記する。両指導教員以外は委員。
%学外審査委員は、大学名を明記する
%
% ４人の場合
%\cmembers{○○ ○○ 教授}{（主指導教員）}
         %{○○ ○○ 教授}{（副指導教員）}
         %{○○ ○○ 准教授}{（副指導教員）}
         %{○○ ○○ 准教授}{（△△大学）}
%
% ３人の場合
%\cmembers{○○ ○○ 教授}{（主指導教員）}
%         {○○ ○○ 教授}{（副指導教員）}
%         {○○ ○○ 准教授}{（副指導教員）}
%         {}{}
%
% ２人の場合
%\cmembers{○○ ○○ 教授}{（主指導教員）}
%         {○○ ○○ 教授}{（副指導教員）}
%          {}{}
%          {}{}
%
% ５人目の宣言
%\addcmembers{55 55 准教授}{（□□大学）}
%            {}{}
%            {}{}
%            {}{}
%
% ５〜６人目の宣言
%\addcmembers{55 55 准教授}{（□□大学）}
%            {66 66 准教授}{（□□大学）}
%            {}{}
%            {}{}
%
% ５〜７人目の宣言
%\addcmembers{55 55 准教授}{（□□大学）}
%            {66 66 准教授}{（□□大学）}
%            {77 77 准教授}{（□□大学）}
%            {}{}
%
% ５〜８人目の宣言
%\addcmembers{55 55 准教授}{（□□大学）}
%            {66 66 准教授}{（□□大学）}
%            {77 77 准教授}{（□□大学）}
%            {88 88 准教授}{（□□大学）}
%
%
% 審査委員（英語）
%     （first name, last name の順に記入し、先頭文字のみを大文字にする。
%       first name と last name の間に空白、
%       last name と 称号の間にカンマと空白を入れて下さい。）
%
% ５人以上の場合，５人目以降は\eaddcmembers を使って宣言する
% Supervisor, Co-supervisor, and Member must be specified.
% ４人の場合
\ecmembers{Professor XXX XXX}{(Supervisor)}
          {Professor XXX XXX}{(Co-supervisor)}
          {Associate Professor XXX XXX}{(Co-supervisor)}
          {Associate Professor XXX XXX}{(YY University)}
%
% ３人の場合
%\ecmembers{Professor XXX XXX}{(Supervisor)}
%          {Professor XXX XXX}{(Co-supervisor)}
%          {Associate Professor XXX XXX}{(Co-supervisor)}
%          {}{}
%
% ２人の場合
% \ecmembers{Professor XXX XXX}{(Supervisor)}
%           {Professor XXX XXX}{(Co-supervisor)}
%           {}{}
%           {}{}
%
% ５人目の宣言
%\eaddcmembers{Professor 55 55}{(YY University)}
%            {}{}
%            {}{}
%            {}{}
%
% ５〜６人目の宣言
%\eaddcmembers{Professor 55 55}{(YY University)}
%             {Professor 66 66}{(YY University)}
%             {}{}
%             {}{}
%
% ５〜７人目の宣言
%\eaddcmembers{Professor 55 55}{(YY University)}
%             {Professor 66 66}{(YY University)}
%             {Professor 77 77}{(YY University)}
%             {}{}
%
% ５〜８人目の宣言
%\eaddcmembers{Professor 55 55}{(YY University)}
%             {Professor 66 66}{(YY University)}
%             {Professor 77 77}{(YY University)}
%             {Professor 88 88}{(YY University)}
%
%
%
% キーワード５〜６個 (in LaTeX)
%
\keywords{$\pi$, keyword}
%
% キーワード５〜６個 (in plain text)
%
%   注: (in LaTeX)と同じ場合は記入する必要なし。
%       この情報は博士論文には現れませんが、管理のために必要です。
%
\pkeywords{pi, keyword}
%
% 5 or 6 Keywords (in LaTeX)
%
\ekeywords{$\pi$, astronomy, mathematics, computer, algorithm}
%
% 5 or 6 Keywords (in plain text)
%
%   注: (in LaTeX)と同じ場合は記入する必要なし。
%       この情報は博士論文には現れませんが、管理のために必要です。
%
\epkeywords{pi, astronomy, mathematics, computer, algorithm}
%
% 内容梗概 (in LaTeX)
%
%   注：本文が英語の論文の場合は、日本語の内容梗概はあってもなく
%   てもかまいません。Abstractは必須です。
%   注: 行の先頭が\\で始まらないようにすること。
%
%\abstract{
  %abstract
%}
%
% 内容梗概 (in plain text)
%
%   注: (in LaTeX)と同じ場合は記入する必要なし。
%       この情報は博士論文には現れませんが、管理のために必要です。
%       改行する箇所には空白行を入れる。
%       行の先頭が\\で始まらないようにすること。
%
%\pabstract{
%人類がこの地上に現われて以来、piの計算には多くの関心が払われてきた。

%本論文では、太陽と月を利用してpiを低速に計算するための
%画期的なアルゴリズムを与える。

%ここには内容梗概を書く。ここには内容梗概を書く。ここには内容梗概を書く。
%ここには内容梗概を書く。ここには内容梗概を書く。ここには内容梗概を書く。
%ここには内容梗概を書く。ここには内容梗概を書く。ここには内容梗概を書く。
%ここには内容梗概を書く。ここには内容梗概を書く。ここには内容梗概を書く。
%ここには内容梗概を書く。ここには内容梗概を書く。ここには内容梗概を書く。

%ここには内容梗概を書く。ここには内容梗概を書く。ここには内容梗概を書く。
%ここには内容梗概を書く。ここには内容梗概を書く。ここには内容梗概を書く。
%ここには内容梗概を書く。ここには内容梗概を書く。ここには内容梗概を書く。
%ここには内容梗概を書く。ここには内容梗概を書く。ここには内容梗概を書く。
%ここには内容梗概を書く。ここには内容梗概を書く。ここには内容梗概を書く。
%}
%%
%% Abstract (in LaTeX)
%%　注：　英文のAbstract(eabstract)は、本文が日本語でも英語でも、かならず
%%    　　必要です。
%%  注: 　行の先頭が\\で始まらないようにすること。
%%
\eabstract{
The calculation of $\pi$ has been paid much attention since human beings
appeared on the earth.

This thesis presents novel low-speed algorithms to calculate
$\pi$ utilizing the sun and the moon.

This is a sample abstract. This is a sample abstract.
This is a sample abstract. This is a sample abstract.
This is a sample abstract. This is a sample abstract.
This is a sample abstract. This is a sample abstract.
This is a sample abstract. This is a sample abstract.

This is a sample abstract. This is a sample abstract.
This is a sample abstract. This is a sample abstract.
This is a sample abstract. This is a sample abstract.
This is a sample abstract. This is a sample abstract.
This is a sample abstract. This is a sample abstract.
}
%
% Abstract (in plain text)
%
%   注: (in LaTeX)と同じ場合は記入する必要なし。
%       この情報は博士論文には現れませんが、管理のために必要です。
%       改行する箇所には空白行を入れる。
%       行の先頭が\\で始まらないようにすること。
%
\epabstract{
The calculation of pi has been paid much attention since human beings
appeared on the earth.

This thesis presents novel low-speed algorithms to calculate
pi utilizing the sun and the moon.

This is a sample abstract. This is a sample abstract.
This is a sample abstract. This is a sample abstract.
This is a sample abstract. This is a sample abstract.
This is a sample abstract. This is a sample abstract.
This is a sample abstract. This is a sample abstract.

This is a sample abstract. This is a sample abstract.
This is a sample abstract. This is a sample abstract.
This is a sample abstract. This is a sample abstract.
This is a sample abstract. This is a sample abstract.
This is a sample abstract. This is a sample abstract.
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% document starts here %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}
%
% 表紙 および アブストラクト
%
\titlepage
\cmemberspage
\firstabstract
%
% 目次
%
\toc
\newpage
\listoffigures
%\newpage
\listoftables
%
% これ以降本文
%
\newpage
\section{Intro}
\pagenumbering{arabic}
Intro
\cite{caffe}
\newpage

\label{Bibliography}
\bibliographystyle{unsrt} % Use the "unsrtnat" BibTeX style for formatting the Bibliography
\bibliography{dthesis} % The references (bibliography) information are stored in the file named "Bibliography.bib"

\end{document}

